健身初哥program (求狠批)

小弟我啱啱開始健身 諗住寫個program出嚟 有啲嘢跟住好似舒服啲， 有冇巴打可以話畀我知 點樣可以令個program做得好啲 有咩改善嘅地方

睇d weight睇撚死，squat 90 lbs?

kg, 依家進步咗少少每邊三餅

三餅 140kg 喎

3to4 rm 炸

2年，算新喇…你操2年 3餅都easy la

....香港gym room都唔知有冇10%人squat 到三餅

屌我新手squat條bar咋

你寫初哥
一係你本人150 kg

講真你做3 餅唔算太稀奇
睇埋你做其他野嘅重量估你80 kg左右?

咁而家即係點睇你份表

係呀我都覺得3餅好基本

係80kg

冇呀純粹分享下自己其中一個program

就係順次序咁睇

睇下你哋嘅編排有啲咩唔同 同有咩建議

健身無意思
係男人就做健力

健力冇意思
係男人就打mma

打MMA都要健力架清
無力點打地戰

mma更加唔會用powerlift嘅方式練習啦

powerlift淨係為咗三舉而做

健身 就包含唔同嘅範疇都有
靈活 耐力 速度……

打mma就打mma唔好乜嘢打mma都要健力

如果係玩健力嘅就唔該不如玩澳舉…… 係男人就唔該full squat 唔好好似powerlift咁淨係過一半就算

咁其實你啲重量係唔係表上面嗰啲

係個d

只係squat deadlift bench 進步少少 數字會有少少唔同

你有冇program 分享下

或者有啲咩心得分享下咁

我求其砌
DAY 1
Front Squat 5X5，80%重
8 折重量再做3 -5 組
之後DEADLIFT 3-5 組每組 8 下
OVERHEAD PRESS 8 組5 下

DAY 2
負重引體 5 組 + 5 組自身體重
Hanging Bent Knee L-Sit，盡吊5 組
二頭8 組

DAY 3
5 組掌上壓
側膊8 組
捲腹抬腿3 組一齊做

DAY 4
跳一組Tabata burpee 4分鐘
DEADLIFT 3-5 組8 下
小腿10 組

DAY 5
跑步半個鐘
後膊斜方各8 組

DAY 6
三頭多數做DIP 8組，自己體重
跑步或其他練氣
或者再插下其他野

你啲組合好清爽

睇嚟你返工好忙

定係你唔鍾意玩咁多動作

見你主力都係玩下squad同 dead

咩叫清爽
返到屋企做都6 點幾
一般做1 個鐘
其他細位唔知點增加個量
而家大多數都係10 組左右
再加應該係直接練多1 日
如果再練另一種動作可能都係5 組+5 組